催淚彈存量捉襟見肘 警擬轉用支那貨

反修例示威持續逾4個月，警方需要使用大量催淚彈驅散人群。消息指，外國供應的催淚彈存貨已到達臨界點，警方擬陸續換上支那產催淚彈，支那貨不但較輕，爆發時間較外國貨快0.3秒，警方已向前線警員講解新催淚彈的特性及使用方法。

據悉，警方擬引入的催淚彈來自支那，型號為「Jing An」KF-302-20 CS Grenade，外形像保溫杯，重量只有570克，外邊圍上硬橡膠，施放後1.2秒爆發，內有20粒彈藥，施放後可持續15至25秒。

警方於過去4個月的反修例示威中，曾使用數以千計的催淚彈，且有不斷上升趨勢。資料顯示，由6月初至8月初已使用過千枚，單在本月1日便使用1400枚，消耗量極大。事實上，警方曾被發現使用過期催淚彈，顯示貨源捉襟見肘，加上多個人權組織曾去信歐美各國，禁止向香港警方供應催淚彈，港警有需要向其他地方引入，由內地供應最為便利。

警方使用催淚彈比較：
來源地：英國/支那
型號：Chemring/Jing An
包裝：橡膠(軟)/橡膠(硬)
施放後爆發時間：1.5秒/1.2秒
彈藥數目：23粒/20粒
煙霧持續時間：12至40秒/15至25秒

25 秒

毒性更強？

按常理分析，應該冇乜效

催淚彈=炸彈

呢批貨
支那應該會落重藥
毒性一定好強

會唔會變咗手榴彈

希望卡彈爆炸。

係人都知中國既會爆
今次班野擺明想殺人

patch v.10.11

遊戲單位技能改動

黑警
技能：催淚手榴彈.改

改動：
+氣體毒性增強
-技能持續時間減少
-爆炸後分裂彈頭數量減少

會唔會唔識爆

可能特登為香港而落重料
唔會係平時d垃圾山寨
大家要小心
唔好笑鳩支那野住先

唔會爆㗎, 當石頭咁計物理攻擊

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

隱藏特性: 間中會變成真手榴彈

入唔到外國貨，點解早幾日影到有新美製武器?

會唔會入面唔止cs

應該未放就爆

25秒好耐啦
1-2秒已經食晒

照大陸貨質素
應該係催淚效果差 但毒性更強

泰國個邊用大陸野試過炸死人

係

含烈性炸藥 泰警方用作驅散示威 中國催淚彈攞命

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

變grenade

係質素問題
你用外國貨， 勁野40 幾秒
用大陸貨25 秒，分分鐘企喺度索足 25 秒都冇事

未發射 先爆炸
自己小心啦

有冇得反對？

未射得出就自爆

鬼唔望佢走火tk 自己

仲毒過過期彈 屌你老母

肯定加再重毒藥

會爆炸今次大獲了

屌啦 而家嗰d吸完之後一日會肚柯

原本諗住話中國只有炸彈不會爆炸
但我知班撚樣一定會加重毒性 直接放生化武器

不要輕敵

重要和你拖2.0轉咗做10月18 大家聽日唔好去錯 幫手spread比多d人知

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

手榴彈

又啱嘅
講爆得快
邊有國家嘅嘢夠支那黎

屌 D支那狗知道俾黑警用可能直接落毒氣

硬膠直接射到仲傷

滅煙隊要轉職

出廠前就改埋個日期
冇出現過期催淚彈情況

你點知的

推

支共咁想我地死
今次gg了

希望炸死popo 先

同炸彈有咩分別

英國係做火藥推進果PART , D 化學品其實都係中國黎。（朋友識果間公司既人）

講得冇錯

最好係佢地隻手度爆

軟變硬，射中人死既機會又大左

Diu...

人道危機 呢批支那一定落埋山埃果d

呢隻唔駛過期都已經係山埃

炸膛炸死自己

隨時係炸彈黎，仆街黑警

維尼實想我地死曬加重料

唔知有幾多把槍會因為用支那劣貨而膛炸

驚佢落重料

按常理去睇 支那野應該唔爆
但係更加有可能嘅係仲毒啲

係，大家唔好睇小支那，滲d慢性毒物係入面等示威者吸入後慢慢衰弱至死，可以平亂之餘又消滅到反對聲音

可能唔係一般嘅催淚氣體

係popo隻手爆

所以真係要快閃
等佢出得tg都冇哂人

一直射緊過期貨又咁快冇貨？咁 16/17/18年冇入貨定穿左櫃桶？

唔好咁輕敵好似好d。。
準備好d
到時真係咁廢咪即時反攻
好過原來係勁野d手足gg

性能不如英國貨

化學武器

你講新tg定舊tg？

錯,係小型手榴彈

山寨貨可能會溝埋「雜質」，前線要小心同及早換濾片

同埋
話俾美國知，中國幫香港黑警製造武器對付示威者

專業品煙師又有新課題

包裝：英）橡膠(軟)/ 中）橡膠(硬)

依個先係重點
係拎來射人 煙霧只係副作用

睇返當年秦國用催淚彈炸死幾個市民 手尾有排搞

參考返當年秦國用中國制催淚彈

未掟出去可能已經自爆咗

會爆炸

手擲式嚟

肯定超強毒性，今次仆街了

ok 改返拎來扔人

少咗0.3秒啲狗應該會出現幾次甩唔切手自爆嘅畫面

認同
一定醒啲好嘢俾香港人嘆

科大仔去科大啊
共產黨要入校董會啦

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦

希望爆炸 炸撚死班狗

試過炸死3個泰國佬，你話呢

多個人權組織曾去信歐美各國，禁止向香港警方供應催淚彈，港警有需要向其他地方引入，由內地供應最為便利。

搵人權組織去信中國

等睇未射先爆

solomom可唔可以供應番美國tear gas食放題都食好啲啊

依家先用中國野？警察睇少大陸？

支那的會爆炸 好最popo一拎出黎就係佢地個邊爆

炸藥令催淚微粒快速擴散，能避免對方拾起還擊，但加入炸藥的催淚彈屬武器，不宜作控制人群的裝備。

傻啦 整有毒嘅野大陸最勁 除時勁過歐美貨 唔好輕敵

都唔知英美禁運係好事定壞事

啱呀，支街係呢啲仆街陰質嘢先會認真做

歐美貨點都有標準
支那貨實加重料嫁

垃圾大陸野

唔可以掉以輕心
毒性更強到時一聞即死

之前一直用緊16年， 最近用緊15年，17/18/19/20真係唔知去曬邊

支那實加料
有害氣體無害

呢個真寫就寫到好廢
然後乜柒料都落足去殺香港人

係監控人民方面中共野應該最有效

唔好話特製催淚彈會毒死人
一人一支新鮮天朝空氣都毒死你班友

應該話管制

毒氣屠殺

隱藏特性：有機會自爆

會落毒喎

硬身好多 .打中人會好危險

美國未禁

佢今次只係買手擲式催淚彈
警犬本身隻手擲式催淚彈係英國貨
由港英用到依家
但早幾年歐盟已經禁咗
佢今年只係清存貨
用晒就買內地貨

而槍射式都係催淚彈用緊美國貨
批貨係新買今年6月先開始用

16年後歐盟已經禁咗出售武器畀警犬
16年嗰批係最後一批貨嚟
依家用晒咪買其他貨
至於點解買國產貨就大家心照
除咗容易買仲會唔會有政治因素

呢個係投擲式煙霧彈

得0.5 kg

只怕大劣野毒性更強， 啲煙吸兩秒已經夠辛苦

最好炸斷晒啲狗手狗腳

入面隨時可能係壇香黎
而家全世界都唔會再賣武器俾警恐，又係全世界錯得佢地岩

會唔會未開先爆炸

之前先影到有彈殼印01/2019生產

切勿輕敵
支那人唔會對我地手下留情架

用順豐直接送到現場？

屌，根本就係有催淚氣體嘅手榴彈

爆死一個手足全面麻包袋

包裝：橡膠(硬)

依種應該會令除左山埃仲有其他氣體出黎呀

一定要先下手為強，我地要放炸彈，炸死班狗

小支支邏輯
有毒個d無毒 無毒個d有毒
唔爆炸個d爆炸 應該爆個d唔爆

等睇自爆

手擲式(灰黑色罐)定槍射式(銀色罐)
手擲式先係英國製
槍射式係美國製
如果係槍射式就合理
因為美國未禁運

))

Will the chemical ingredients violate international standard?

支那貨爆炸後會出現小熊維尼煙霧，大約維持6.4秒左右

最好tk

中國的會爆炸
炸撚死曬班狗

屌 手榴彈黎

Make sense

source?

題外話 其實班狗有冇承認過用過期彈？
如果冇認過 但逼到佢承認會唔會做到核彈？

Source

我驚根本支那會改到變stun grenade

瞓醒未？白衫根本想移民

曲線

對唔住囉

屌

中國的會爆炸

玩下手名就叫催淚彈 其實係化武

到發現有事就已經太遲

識閪爆咩 你估中國野人地唔使貪工減料呀？

都死咗咁多手足，都未有麻包袋

手榴彈就未必
不過一定加重料
反正佢地所有都唔合規格
加上一直講留地不留人
滲入左更毒既野都唔出奇

以後執彈唔好徒手執
同埋隻腳都要重裝

支那正常野就話質素差，但支那一向咁熱心打鳩自己平民，以呢個邏輯黎睇佢出既催淚彈一定好有殺傷力，一定好高毒性

來手炸傷手

會唔會未用已爆

炸撚死自己先

自爆？

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

自爆

硬橡膠，中頭會死人

唔好睇少
佢之前賣俾泰國果d 會爆炸
炸得斷手腳

tui

Pish